依家香港衰啲定紅van香港衰啲？

智能燈柱 vs major tom
山埃二噁英 vs 超級世紀病毒
共產黨 vs 日本極右政府
港共popo vs 黑川社
勇武死士 vs 蓋亞